有冇人一笑就好柒

平時啲呀姐都叫我靚仔
一笑就變做柒頭 有冇人知可以點保持型棍子咁大笑？

好彩我笑唔笑都係柒

最慘係笑個時比人影到 D相慘不忍睹

屌我係
中學已經比人叫我唔好笑
呢加靜係對住真fd先敢笑

即刻笑唔出

連啲院友都問我係咪痴線